小弟sem a 炒咗 求神人解答

Sem a 得2.2gpa
讀緊asso
有冇過來人 拉得番去ugc/樹仁含大都好
Sem b 要幾多先拉得番
我知自己垃圾 但求屌完我比啲建議我

唔會再恃住自己醒目唔讀書啦

垃圾唔好入含大, 多謝合作🙏🙏

醒目仲要讀asso

拉乜春呀 去麥當勞學拉花算啦

因為入唔到想讀果科
求解答

用D學費炒股啦，讀黎都曬氣啦

Asso讀兩年?
咁(2.2+4+4+4)/4 = 3.55

btw 係醒目就唔洗讀asso啦

醒目->gpa 2.2

轉去讀ive
炒幾多次都得

你唔適合讀書

自己計啦ON9仔
當你2個SEM讀既科數量一樣,
2.2+4/2=3.1
當你HKCC 4.5+2.2/2
3.35
結論,2個SEM都爆4都入到UGC

btw你都係quit把啦垃圾,SEM1讀既野已經係DSE LEVEL,咁都得2.2,出黎做地盤算啦

笑啦 我係抵嘅

其實樓豬點解會以為自己醒目就唔溫書
tertiary level最重要不嬲都係臨考前溫書
平時乜柒都唔識都冇乜所謂架啦

考前一兩日先溫都唔會2.2啦，仲要asso 醒目？睇過，直入唔到u唔緊要，走後門都走到你咁柒，人中之龍

quit asso 再讀asso

到考試前都唔溫書，證明你都無心讀架啦，唔好晒時間晒金錢。

Sem b 爆10就可以拉留
加撚油呀樓撚主

2.2gpa 應該含大樹大會考慮，不過入呢兩間真係讀完仲衰過IVE，IVE 仲高人工 。

認真quit 得

冇4點入禾含呀

高手在凡間
醒目都讀asso

香港人才眾多

醒目=2.2